今日返學 lunch帶飯返去食比人笑

我平時返學, lunch平時都會同朋友出去食,
但呢排手緊(要更新電競裝置), 所以lunch要帶飯返去食

咁我就同朋友講, 我黎緊2個月唔出去食, 要儲錢
即刻比佢地笑我窮..... 好難受.....

但為左將來要做電競師, 我會忍落去, 到時年薪過百萬, 我一定笑返佢地窮

支持樓主

電莖

加油

電競師

講真，慳錢既野電唔電競都要架啦，帶飯健康d豐富d平d，做野都有氣有力啦。講真，唔單只電競，就算首期，移民都係錢喇，人哋笑9你使乜理。

佢地唔明電競既重要性

連張椅都冇打咩電莖